---
title: "Sepatu berlampu, celana & dompet"
date: "2004-11-20T15:55:00+07:00"
---

[Sepatu
berlampu](http://sepatumerah.blogspot.com/2004/11/sepatu-berlampu.html)
versi gw apaya?

1.  gw mesti bisa (seenggakna akhir taun 2005) punya
    [budget](http://en.wikipedia.org/wiki/Budget) buat biaya ke bjm.
2.  juga (seenggakna akhir taun 2005) mesti punya kamera digital.
3.  [template](http://ezie.spunge.org/go.file/template/273/) [si
    anggie](http://www.kaomifuxi.com) mesti beres..
4.  ini sih yang paling parah, gw mesti bisa gemukin badan.. duh gw
    orangna kurus pisan euy.

soal ‘sepatu berlampu’ laennya sih kekna bisa di turunin prioritasna,
kek:

1.  [proyek](http://djbot.sf.net/) [tcl](http://tcl.activestate.com/)
    [eggy](http://www.eggheads.org) scramble yang yang share score
    melalui [botnet](http://en.wikipedia.org/wiki/Botnet), juga
    [DjBOT](http://djbot.sf.net).
2.  re-design [pocong](http://www.jaringcrew.com).
3.  sama “[ngebukain celana sambil tutup & buka
    mata](http://mamatz.org/archives/2004/11/01/mata-hati-celana-dompet/)”
    :P
